% chapter3_13.tex -- de (German)
% FAQ
\newpage
\section{Software-FAQ -- oder Hinweise zu "`beliebten"' Fehlern}

In diesem Abschnitt werden nochmals stichpunktartig häufig gestellte
Fragen samt ihrer Lösungsmöglichkeiten aufgezählt. Hinweise zur
Erweiterung dieses Kapitels werden gerne per e-mail unter
\url{mailto:himself@schlizbaeda.de} entgegengenommen, am liebsten gleich
mit den dazugehörigen Antworten \smiley{smile}

\subsection*{Speicherkapazität der SD-Karte}
Eigentlich reichen 4GB zur Installation des Betriebssystems \os{Raspbian
Lite}, aber den \software{mpd} darf man dann nicht mehr kompilieren
müssen{\dots} (siehe Kapitel \ref{sect:mpd_recompile})\\
\uline{8\,--\,16GB:} Diese Kapazität ist ausreichend für das
Betriebssystem. Viele Erweiterungen können \textit{problemlos}
nachinstalliert werden. Zudem ist noch genügend Speicher frei für die
Hörspiele der Kinder.
\begin{bclogo}[logo = \bclampe, noborder = true]{Hinweis}
Wichtiger als die Speicherkapazität ist aber die Zugriffsgeschwindigkeit
auf die Karte. Die sollte mindestens Class 10 betragen. Aber auch hier
kommt es bei der gleichen Angabe zu großen messbaren
Geschwindigkeitsunterschieden.\\
Der {\autor} empfiehlt hier tatsächlich, zu den gängigen Markenprodukten 
zu greifen.
\end{bclogo}

\subsection*{\os{Raspbian Lite} oder \os{Raspbian Desktop}?}
blabla

\subsection*{Quelldateien von {\autor}s \Bezeichnung}
../files

\subsection*{framps Raspbiback prüfen}
todo! \todo{testen!}

\subsection*{Startupsound}
Startupsound XOR mpd-Playlist!

